Kihelkonna kohto kirja jerrel mis selle Jacoby Larenzi ellokohha perrast perriti,sai siin koggokonna kohto polest selletut,nimmelt et Jacob Larens woib selle Jurri Tungeni kohha peal,Saunas ellada senni kui temma ehk temma naene Engel ellap,perrast nende wanna innimesse surma saap se Saun Jurril Tungenil jelle tagasi antud.Selle aija sees kui Jacob Larens selle Sauna sees ellap peab temma sedda Sauna isse arrima kattust teggema ehk mis muud arrisest on.Kui selle tallo Perremees Jurri Tungen seal Saunas wihhelda tahhap ei woi Jacob Larens tedda mitte keelda.
Walla Tallitaja Jaak Kosser XXX
d"       Kohto mees Jacob Allas XXX
d"        d"                 Jaan Kiegejon XXX
